630其實係全港最低質人士集會

黑警，黑社會，偽人
廢老，廣東話都講唔正的大灣區人

出晒嚟打記者打路人，周圍兇人，非禮，亂掉垃圾，吐口水，掉泥，破壞祭品

呢班人究竟做乜撚嘢

呢啲咪暴徒囉
毫無人性
焉能稱之為人

大佬有五十蚊架。支那狗要幾多有幾多啦

駁唔到

香港就係充斥住呢d人形垃圾

呢D仆街自私撚死撚咗都唔使可憐

對社會零貢獻，阻礙社會發展